香港有無邊間剪男人既日式salon好

上網見到有間叫voi voi rakkaus好似幾出名
之前d po都有人講過 有無人去過可以比下意見
同埋其實想成個髮型轉下佢
有無邊間係呢方面做得好可以推介下

留名

QB

我有個髮型師唔貴可以介紹 我都試過好多間最後先搵到個好嘅髮型師

死老野
Y U HERE

邊間